有冇人jr曬所有飯民議員

jr理由：反對政府大部分議案 證明唔支持政府及黨 危害一國兩制 唔符合基本法

其實批評中國政府係北京眼中已經係唔效忠